# Exercice 1 - template syntax

- Créer un nouveau projet vue-js
- Intégrer la feuille de style de Boostrap
- Intégrer le markup html suivant et le rendre réactif pour vue

```html
  <div class="container py-5">
    <h1 class="h2 mb-4 border-bottom pb-2">Mon panier</h1>
    <main>
      <section>
        <article class="card shadow">
          <div class="card-body">
            <h2 class="h4 text-primary">titre ici</h2>
            <div>description ici</div>
            <div>Acheté par Nom prénom ici</div>
          </div>
        </article>
      </section>
    </main>
  </div>
```
